\begin{frame}{Kropla miodu}
	Powstrzymaj się od okazywania wrogości swoim rozmówcom. Zacznij od okazania przyjaznego nastawienia. Wojowniczy ton wypowiedzi jeszcze nikomu nie pomógł a wiele razy nawet zaszkodził.
\end{frame}